有冇手足同我一樣 同女朋友之間冇信任

是咁的

我同女朋友以前都試過偷食
以為講晒出黎會冇野
點知係兩個人心入面都留低左條刺

每當佢冇覆whatapp我就以為佢去左偷食
當我冇覆佢 唔搵佢
佢就以為我去左搵第二個女仔

我地都係今日先為依件事嘈
結果就係兩個人都唔信任大家

有冇巴打同我地一樣 係會猜忌對方
咁樣你地又點行落去 定分左手

出嚟認真咁坐低傾下個問題試下解決啦 當然要大家坦認咁傾先有用 最重要心平氣和
傾完都冇解決到個問題你兩個倒不如分手

哂氣，分手啦

返唔到轉頭架喇 分手啦

今日嘈完有冷靜咁傾過 決定為左令大家都安心
大家都主動報到 起碼拎番啲安全感先

大家都唔捨得

一齊左兩個月已經咁

Exex同我都係 佢一次又一次呃我
又離離合合

互相猜忌真係好難受

我
方法係睇到實一實唔可以比佢消失
辛苦d都要